何妖搞開樣搞白色恐怖，被開樣既巴打盡快出聲明否認同報平安先！！

相中人如果係手足既話
搵人通知，係安全情況下(特別唔好透露所在地)報左平安同否認左拆墳先
姓何條仆街咩都做得出！！

仲有report page

求其揾張相就可以屈？

依條友痴撚線
如果出信告人唔驚 最驚佢點錯相仲要私了搞鳩人

睇咗CCTVB 係美樂花園去佢辦事處既報導CAP落嚟

可唔可以告個page誹謗？邊個係Admin?

講真，何轟妖嘅「君事行動」講嘅嘢好洗腦…